連陳水扁都奶共了

取自陳水扁facebook
民進黨賣台

轉晒風向

差拿祖重會記得十九年前講過啲乜？

政治就係現實

Deep state

咁呢o拿渣嘢搵佢做就算啦，至少小英同台灣外交部到而家都係得段tweet。

揭露拜登2001年訪台談話 扁：他主張「台灣前途由台灣人民決定」

Biden:

「I NEVER SAID THAT」